Say something I’m giving up on you

我想同你繼續行落去
但我真係過唔到呢關
點解有咗我 你仲要去call G
唔係身邊啲frd話我知
我仲懵盛盛咁

wadiu

點解要搵sp...

點解要周圍聊靚女
我真係咁唔夠咩
你忍一忍真係唔得？